［緊急］最新風向：分化黃營怒屌泛民，割席和理，投票＝人渣，投票＝當勇武係CONDOM

凡呢兩日係連登, FACEBOOK, IG 等大力出POST吹淡 discourage人投票者

一係鬼 一係白痴仔

一律封鎖及拉post。